{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055773",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아산 호텔태그"
    },
    "text": "ホテルでは65インチスマートテレビを提供し、NETFLIX、YouTube、Google検索などを利用することができます。 - 客室にはタグで表示されている案内が含まれます。 当日の予約キャンセルは不可能であり、客室は禁煙です。 - 2階にはセルフランドリールームがあり、1階にはミネラルウォーターのセルフ無料サービスと高級コーヒー豆が提供されます。 - ロビーにはラーメンの自動販売機と調理機が設置されており、デラックスの一部の客室にはスタイラーが設置されています。 - すべての客室には55インチと65インチのスマートテレビがあり、ネットフリックス、ユーチューブ、グーグル検索が可能です。 - すべての備品と寝具類は、1 回の使用後に交換されます。 - 客室のご利用案内によると、追加人数がいる場合は追加料金が発生し、退室時間を超える場合は追加料金が発生することがあります。 - 客室番号とデザインはランダムで割り当てられ、連泊予約時に貸室費用や追加費用が発生することがあります。 - オンシーズン、特定の日、祝日には料金の変動がある場合があります。 - 牙山ホテルのタグは未成年者との男女同室での宿泊を制限し、未成年者は保護者同伴の場合のみ入室が可能です。 身分証明書を持参しない場合、利用制限と払い戻しはできません。 - すべての物品の盗難、毀損、または汚染時には損害賠償および洗濯費を請求します。 - 夜12時以降の騒音防止のために騒音関連の注意を要請し、他の客室に被害が及ばないようにお互いに配慮と協力をお願いします。 - 1部屋につき車両1台を駐車でき、駐車場が満車の場合は周辺に駐車できます。 また、電気自動車の充電スタンドも設置されています。 - 牙山ホテルタグの住所は忠清南道牙山市音峰面牙山温泉路157番キル15-8です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルで提供されるテレビのサイズは何インチですか？",
            "answer": "ホテルでは65インチのスマートテレビを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるサービスは何ですか？",
            "answer": "客室ではNETFLIX、YouTube、Google検索などが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室の予約キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当日の予約キャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "どの階にランドリールームがありますか？",
            "answer": "セルフランドリールームは2階にあります。"
        },
        {
            "question": "ロビーには何がありますか？",
            "answer": "ロビーにはラーメンの自動販売機と調理機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室に備え付けられているものはありますか？",
            "answer": "一部のデラックス客室にはスタイラーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室の寝具や備品はどのように取り扱われますか？",
            "answer": "すべての寝具や備品は1回使用後に交換されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の番号やデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室の番号やデザインはランダムに割り当てられます。連泊予約時には貸室費用や追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日、祝日は料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者との宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "はい、牙山ホテルでは未成年者との男女同室での宿泊を制限しています。未成年者は保護者同伴の場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "牙山ホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "牙山ホテルの住所は忠清南道牙山市音峰面牙山温泉路157番キル15-8です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 519
    }
}